今個禮拜六日 支央行會唔會又放水呀？

唔救市 星期一就仆街啦

放未

自身難保

😢

央行：15日起下调人民币存款准备金率1个百分点
2018.10.07 12:07:29政府网站

樓價又要大升了，gogogo,山林道一齊叫多一次gogogo啦

太易玩了

中

仲有幾多%可以降？

假降準
大部分錢一早都流哂出街
根本冇咩影響

降極都有

我都想知仲有幾多可以降？

睇左宜家16%

發夢夢到 阿婆排緊隊唱美金

中 阿爺心意人人皆知

大把彈藥求....
支爆仲要等幾耐？

呢d錢填息用

銀行要還邊個人既利息呢？